將軍澳普通科門診深喉唾液樣本收集箱被擅自取走棄置停車場！

車厘車厘

哇d樣本會唔會比人搞過架
好驚，唔驗了

又要比人再插過

正檢驗人數可以計多啲

點解可以被偷

係國安做

呢個係門診喎
唔係支那個個黎喎

一定係廢青做
破壞社會安寧 違反國安法
拎石頭擲自己隻腳！

拎黎做乜...?

擋雨...

DNA

推

廢老

請左D乜撚野人呀政府

藍屍：黃屍喺度搞搞陣

一早始已經講你憑咩保證唔會拎DNA, 唔會資料送中
連個廢老都拎到你地d野呀

個鼻又要比人屌多次